因為中國利用西方言論自由惡意中傷香港，Twitter宣布不再接受國有媒體廣告

有玩開Twitter既人都應該feel到
自張曉明話要動員愛國勢力打輿論戰
除左現實出現世界各地嘅counter protest之外

Twitter好似一夜之間多咗勁多新華社人民日報既fake news廣告中傷香港示威活動
同埋極大量三毛account打麗將摔角
好彩Twitter冇被利用為鄰近地區Propaganda平台

Twitter好波
大家快D去like share同thank Twitter

TWITTER

推

都係果句 FACEBOOK 同INSTAGRAM 食撚屎

叫人用twitter
facebook suckerberg反而奶都雪雪聲

在 Twitter 的公佈後不久， Facebook 也發出聲明，表示收到 Twitter 的情報後，他們進行調查，發現 Facebook 也有明顯針對香港情況的有問題活動。

Twitter 暫停了 936 個帳戶之際， Facebook 也雷厲風行，大規模移除了7個專頁、5個帳戶和3個群組。

Twitter一口氣掃走1000個3毛AC
Fb封得咁少

1000個遠遠唔夠

係時候叫人轉用twitter
twitter都有中文 比較易上手

利申：言論自由既打手

借推

5個ac咁撚多

共匪忘恩負義，以前乜都要攬住香港過日子，到宜家有毛有翼就想一隻腳踩死香港，所有支持共匪嘅人絕對係人渣

Follow 大波臭閪 = 曱甴
Follow 立場姐姐 = 君子

大陸封鎖Twitter，Twitter可唔可以block嗮大陸ip

其實唔少，果7個專頁有 140k 個followers

Twitter提供既惡意輿論導向例子
中共諗住用洗香港垃圾廢老腦既方式去洗外國人

愛港愛自由，用Twitter

Facebook report 完無撚用 一時成功舉報轉頭佢又話覆檢無問題 智撚障

好

Twitter好野！

連登幾時跟機

終於搞
睇咗一排CCTV GLOBAL TIMES 人民日報 sponsored tweets
fuck

咩page

dllm fb封咗幫港出聲呢啲專啲專出fake news嘅page未呀？

YouTube 仲比共狗落廣告

Twitter 好神對比奶共 fb

港豬仲用奶共既fb/ig

Push

呢d咪良心企業囉！國泰，收皮喇！

仆街啦Facebook
啲fake news 廣告而家檢舉都無用呀
一按入去已經話通過社群守則
講明就算你檢舉都唔會理你呀

好波
一齊開ac撐twittter

呢幾日成日喺twitter見到濕鳩強国抺黑廣告
今日變返做GTA/手機驚廣告

輕輕一推
借位再推

[國際戰線] 推比攬炒同G20團隊繼續做國際文宣！！！

Twitter 好醒
借勢賣廣告打爆豬西百格

以後用Twitter,離開fb

連登幾時學twitter拒絕5毛
光復連登

[外國勢力] Twitter同Facebook開始block五毛account

Fb YouTube是但都搵到1000個 得5個？

唔明點解攬炒巴唔落YouTube Twitter Facebook 廣告

反觀fb youtube

高下立見

光復香港, 時代革命

push

五大訴求 缺一不可

受小弟一拜

twitter
以後用你

最慘係無得 private AC
唔想由人地睇晒

開兩個啦

twitter原生都支持你同時登入多個acc

Twitter好波

我諗應該唔得
人哋唔似得中國咁極權
係開放畀所有人使用
只係班生番濫用先俾人整頓

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

vpn ，有用咩

我諗因航嘅主要concern係所有香港至歐洲航線冇得入支那空域，
所以犧牲嘅唔止係支那航線嘅生意，
社交媒體唔會有呢個concern

新開既講左幾句野就封左

以後用Twitter

抵我用左十年

做到野

豬西伯格眞係食撚屎

D 五毛又話冇言論自由

Twitter

FB要再努力了

雷厲風行?
東施效顰咋掛?

學緊用

因航仲會飛唔到美東 直頭唔夠油

網上都排埋華

會唔會多人用twitter?

Twitter有特登出twit講呢個行動, 相比之下facebook個page提都無提過, 緊係驚得罪支那

我轉用Twitter了

我愛twitter

大家轉用twitter啦

對家有乜衰野都話係黑衫曱甴/示威者做
成日污名化我地
依家我地要正名翻
唔好再講大陸佬/白衫/紅衫/藍衫

撐警暴徒斬傷連儂牆一男兩女

要等人知道撐政府既人有幾邪惡！！！！！

yup
明明犯曬規都話冇問題
onn9

多謝twitter。

全世界都知中國d衰野

CLS 指鹿為馬到一個點

twitter

免費廣告

知唔知咩page

做得好

天滅中共

7個專頁 有無個啲垃圾藍絲集中營

721 811

Twitter 好波

攬炒團隊做野啦

央視先大手筆
細心啲睇 其實youtube 有好撚多廣告比中資公司買撚起哂 全部都有意冇意中傷香港 好撚恐怖

呢排不停見到新華係twitter 落ad
終於做野

下面啲留言好似唔太正面？
不過唔係太睇得明英文

帝吧無得出精咪谷住谷住

連仔可以做野啦

我終於唔洗見到新華社廣告啦？

輿論戰全面升級！

好在佢中文英對照，非人化示威者斷到正一正
請大家share畀外國媒體同政客

相反連登就窩藏呢班3毛打手
任由佢地指鹿為馬煽風點火

多謝Twitter

FB一直都奶共

推！

Twitter 做得好！

扮工同返工嘅分別

打工仔應該好清楚

加入twitter 了

Twitter ho bo

Ho ball

推一個連登post
就要喺twitter retweet一次

FB幾時先肯做齣好戲

巴絲未有account就快d開

——-823人鏈 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

twitter真係值得支持

幫港 個垃圾group呢？

要求YouTube 都做同樣嘅嘢！嗰度都好多五毛

Twitter HO BOR

清理門戶

Twt

Trump加持

雖然我今日重收到人民日報嘅廣告

應該開始發動文宣，轉用twitter

最勁文宣

屌你老母一個二個快d去幫拖呀

有得private喎

721
811
820

對比fuckbook
twitter最少叫肯做嘢
希望繼續大大力ban鳩中共啦

有得 private
Settings>Privacy and safety>Protect your Tweets

開始香港轉用twitter運動

唔係20萬咩睇蘋果講，fb就係不了3個ac 我都開到30個

推，用twitter

twitter同fb冇得噉比
twitter係靠用戶
fb係靠page
7個page其實聚到唔少人
當然梗係唔夠啦
啲港人講地仲喺到

HKG報, 幫港出聲仲未死

良心

正啊twitter

facebook係奶共
Suckerberg奶共奶到出晒面
facebook香港區office 八九成員工係大陸人 所以點解report極都冇反應

yeah yeah yeah

有用
我咪俾人report到封撚左
真係痴撚線（因為我日日屌五毛）

推，

FB不了

FB report d fake news
永遠都唔會report 到
屌佢老母

就算咁做只可以阻到一部份，大把「愛國」支那人喺外國生活

佢有出埋twitter個數字，都好明顯恥笑緊朱生

因為report fake news純粹係俾佢做machine learning，根本就唔會交上去審查

要report hate speech / harassment 嗰啲先得（然而都係冇撚用）

好似比錢就唔同
Twitter running propaganda ad campaign against Hong Kong protestors from state-owned China news agency

15 August你俾緊咩證明
人地琴日先行動

關於facebook果段野我想講幾句，我覺得其實好多大陸人係facebook做嘅， 之所以今次ban 應該係美國政府叫佢地。

我想帶出嘅一點係， 前排有d support個運動嘅片都比fb delete左

點解我覺得好多大陸人係fb 做你睇下佢果片文， 有一段寫得好唔順唔似鬼佬寫

We’re constantly working to detect and stop this type of activity because we don’t want our services to be used to manipulate people. We’re taking down these Pages, Groups and accounts based on their behavior, not the content they posted. As with all of these takedowns, the people behind this activity coordinated with one another and used fake accounts to misrepresent themselves, and that was the basis for our action.

第一fb係件事上係有authority嘅， 唔應該用because, 應該係要強硬d, d大陸仔寫文都一向好submissive.

第二最底bold左果度重覆左

我無睇到最后d comment先寫上面編野， 估唔到你都發覺